覺唔覺呢個世界其實好多野都整定

好快就發到個長夢
去實現自己個世界